究竟有咩巴士係可以由中環搭到去沙田瀝源邨或者禾輋邨？ ？

是咁的
小妹依加係沙田個邊翻工 但係住中環
而加搭緊黨鐵翻工...
其實我之前試過搭巴士
要搭去欣翔道再轉車搭去沙田
我仲有搭過88R的
不過上車同落車個位都勁遠
而且除左車費少貴之外仲要早最少兩個半鐘起身
所以我勁想問下大家知唔知有咩巴士可以直接搭去瀝源邨
感激不盡喔

人地住沙田番中環
你就調番轉

182

返工

280X西隧口 轉西隧線

放工

982X青沙轉280X但會得等到仆街
88R轉80K之類最快最密

182？

唔知喎
中環去沙田第一城應該88R最快
再轉巴士去瀝源唔塞車可以一個鐘內到

笑左

係囉
冇計啦～

如果搭182去瀝源 要係乙明行返去

去禾輋 要係富豪行返去

280x轉西隧巴士好似得去港島有轉乘優惠
港島去沙田好似冇相對應嘅搭法

返工
182 -> 新翠/ 大圍站 轉 80K -> 沙田市中心/ 好運中心/ 瀝源/ 禾輋

收工
280X 雅翔道去西隧口
或者 80K/ 86 置富第一城 轉88R

咁佢又冇錯
番工放工時間 撘鐵就算要係九龍塘轉車都一定快過巴士塞兩條隧道

我明啊 我之前放工搭280x之後搭船
都要兩個鐘多啲 翻到去仲要攰到傻
所以暫時黨鐵都會係最快。。

673/681大老山轉798

放工就280X去西隧口轉960/961/968/978啦

673邊有咁早開

樓主住中環，返沙田

呢兩條邨有咩工好做？NGO?

多謝曬咁多位嘅答覆！
我會研究下！～

我就住沙田返中環
一家便宜兩家着
不如我哋交換屋住?

無直接巴士，點都要轉車，想舒服就搭到西隧隔嚟欣翔道嗰個站轉280X
最快一定係黨鐵
試過一段長時間罷搭黨鐵，收工搭182喺沙角落車，過城門河行去禾輋，但行20分鐘
利申：沙田友，之前番中環

或者番工搭681再喺大老山轉798，上落車同轉車都唔使行好遠
但缺點係要行曬大半個港島先過隧道，東隧同大老山都快，但798班次疏，轉車站就唔啱時間有排等